食飯時間，兩個人霸曬四人枱正仆街

有晚係旺角吉野家食晚飯，咁正路啦，見到一對二對情侶係到打邊爐，有老有少咁樣。個陣目測起馬10個人以上係到搵緊位/等緊4人枱。
後生個D就兩個人霸曬張四人枱 。明明冇乜野食，係都要打橫放曬出黎，再放袋係隔離位。即使見到有人等位，都完全冇讓返兩個位既意識，繼續自己爽！
隔離有對中年男女又係打邊爐，又係咁多野食，但所有野都係放好係個盤入面，仲有鬆動，個袋就放左入凳底入地用黎裝袋個兜到。 都係一路食一路咁傾計，後尾見到有人過左去搭台坐。
我知拍拖要多Ｄ空間。但你地又想平，又唔俾人搭枱，好嘢！
屌你老母，食飯時間呀而家，想有氣氛，去包場食高級野呀嘛。
平時就話蝗，搶曬公共空間，講到自己好有教養咁。
收皮啦！你地一鳩樣咋！唔好成日用香港人拎光環，根本心底都係蝗。

兩個人坐四人枱 應該讓返唔用個兩個位
我係自撚私同蝗冇分別 係鍾意坐曬吹撚我脹

樓主作文應該好低分

屌屌下人
無啦啦係中間讚個中年男女

自問係幾差 但都拎5** 如果考AL合格都偷笑

吉野家打邊爐用兩人枱夠位擺？

btw 係打少左句 想話應該學個中年男女咁

點解有D人得 有D人就唔得?

點解有人讀到神科你唔得？
點解有人買幾千萬嘅樓 你唔得？
你唔得=廢=垃圾=阻住地球轉=我要上連登數臭你

哦 咁所以兩個人霸四人位就係岩?
而家事實就係完全夠位放 我一向都咁做開 個對中年男女又可以做到
點解有D人就做唔到？

定係中學雞同MK係殘障？所以好難控制自己隻手 要俾多D特權佢地?
而你係佢地一份子 所以覺得自己岩呀？

點解有d人可以面對面同人講返 解決問題
點解有d人剩係識係背後打飛機？

咁你唔直接行埋去問佢有冇人??
你咪同其他人一樣ON99 企係到等位, 事後上黎講兩句有Q用咩垃圾

投你老母票咩

點解我上黎問就係冇去搭台？？？
點解我上黎問就係冇解決問題 咩LOGIC?
在場有一半食緊野既人都係咁做
全香港又好多人咁做緊
唔通我要一個一個咁講？？？

依家係你等緊位

咁你有無去叫人讓比你呀

標題同內文唔啱姐

試過問佢有冇人
一男一女坐4位台
個女嘅叫個男嘅養位
（個男玩緊手機game)
唔彩個女人
個女人就同返我講佢地有4個人

行左幾個圈都冇位
唯有叫呀姐幫我轉外賣拎走
個呀姐塊面閪到

連登D小學雞真係愈黎愈可愛

又有文盲 我講緊點解咁多人得有D人就有特權 你就話點解人地得你唔得 講到我冇咁做咁
又有智障 我上黎問=冇現場解決

答啦

咁你係咪叫人讓 人地又唔讓呀

冇問我點撚樣食呀白痴
而家個重點唔係我問完有一枱讓俾我就得
咁其他唔讓既唔洗教育呀？ 我問完搵到位 其他等緊位既又要我出聲問?

係囉 仲大條道理架 兩人霸四人位

坐巴士坐地鐵又要老奉問人地坐唔坐 洗唔洗讓

你唔出聲 邊個知你坐唔坐 要幾多個位呀

投你老母票

睇左咁多回覆
其實樓主都係個d網上就好串
現實就毒撚
睇佢點講野都知

讓撚左啦 係咪次次都要問 先識得讓呀
狗黎呀? handhand先識俾手呀？
咁上面位巴打咁唔讓既case呢？其他等位既人點呀 唔洗教育下D人呀???

定係你就係個D自私撚覺得自己好大條道理呀？

Sorry 跟返風姐

唔係啦
簡單連接詞都唔識用

全篇文屌屌下人
但中段無啦啦彈一個讚好例子
最少都要加返d 反而/不過/...

都唔知個5**點呃返黎

問完讓返比你都有得屌 on99

而家你四人枱 就預人坐啦 你放撚曬袋點坐呀？
又講關愛座呀？個D一個人一張飛一個位 同食飯2個人霸4個位係一樣架咩？
舉例子都舉好D呀

Sorry 咁正式考試同上網吹水兩回事黎嘛 起馬你都知我舉個反例啦

如果無人坐 我連擺下袋都唔得？

你都痴撚線

你要位就預左要自己出聲架啦

仲廢撚過廢老

係既 至少現實冇咁多粗口 日常生活都難同陌生人一黎就爆粗姐

食飯時間
好多人等緊位
都叫冇人坐?

你額頭寫住：我自己一個食飯 唔係幫埋同事/朋友拎位 請讓位

咁樣？

你話好多人等緊 咁你又知人地係唔係等好多個位
同等緊自取呀

我覺得前面有人等緊 應該要有讓人意識
叫前面d人坐先 對不對

其他等緊位既人呢？又睇唔到？唔洗讓？
同埋幾時寫我自己一個人？兩個人唔俾

你明唔明我講緊乜

就算你兩個人
唔比你想拎三個位？

咁人地係咪要飯都唔撚食 讓比你？

要位就出聲 就係咁簡單

你出完聲 人地比返位你 有乜好屌呀

第一 唔好自己讚自己d回覆先
第二 咁人地企係枱前望緊張枱 都唔叫等緊？
第三 而家有話等緊同一張枱咩？

四人枱兩個人霸係仆街
但打邊爐真係冇計
根本唔夠位放
唔通放d料係大脾咩

第一 我無咁撚無聊讚自己

第二 你企我前面 又唔撚問 唔會好撚怪？
第三 唔知你講乜鳩

大撚把人就算台坐滿都直接企你前面等啦

你唔出聲點撚知你係等哂成張台四位定點

咁你自律d 兩個人坐兩個位 咁有需要既人就自動可以坐落去
點解要拎黎拎去 唔將個袋放落底

問你一句 冇特別需要點解要2個人拎3人位

咁咪係而家你2個人讓返2個位出黎 人地咪唔洗等囉 如果你讓左人地仲等 咪姐係人地等3或者4人位
咩放個袋係隔離 人地登底兜俾你放 放入去有咩問題

你都on9

人地會唔會知你係咪仲有朋友未到？

就算人地自律 你都要出聲啦
問下係咪有位坐啦

你唔會知人地係咪都有人未到架嘛

開聲問人好撚難？

sorry 可能真係得我同中年男女夠
咁唔好focus打邊爐 我個例子可能差d
但好多食碟頭飯都係咁

無話唔比搭枱

你面皮夠厚 可以坐落去

我一開始都講左
然後就係咁俾樓主屌

睇死你條毒撚都IS 淆底
然後上黎連登數臭佢

等我返屋企上網教訓你

首先邊到講我冇開聲問？
再者 個袋野食放曬隔離位 睇唔出有幾願意讓位喎

睇死你條垃圾唔敢坐落個袋

可能我表達得唔好 淨係講左邊爐冇講碟頭飯
實情就係好多人唔想讓 見住情侶攬住等位都照霸位
就算有人問都黑面 好唔情願咁
淨係想討論應唔應該讓？
定係我買左餐就老鳳唔洗讓 就算1個人都可以坐4人位

屌你老母你都on99
仲話5**

你咪講左你開聲問完 人地讓比你囉

我成句邊撚到有意思係講你無出聲問

你問完 人地讓比你都無讓位意慾

你老母真係麻撚煩 讓位比你坐都仲要意慾唔意慾

定係你咁撚自負 要人地主動讓先肯坐呀

oj你敢你贏 事實現實唔個個係連登仔咁型
人地放曬袋咁就唯有等下先
至少我就出聲問左 即刻有得坐
但隔離幾pair情侶2個人淨係呆等
可能係佢地都唔想搭
咁如果想搭既呢？點解無啦啦要俾人黑面先？

一睇就知佢自大撚

原來你確認左有位坐 都無意識讓比先到既人

值得批鬥

你自己無位坐仲要諗埋人地

關我撚事 食完咪走

讓左就ok? d人又黑面又zip
拎開個袋 話人知坐得 自己唔洗一陣執多次 人地又唔洗受你氣 winwin雙贏whynot?

佢地等我隔離再隔離幾張枱咁遠 我又要讓?
咩logic? 坐係到霸左位既唔洗讓 冇位坐岩岩搵到位既要讓

咁我唔洗等位? 定係你係個d霸曬既柒碌呀?

自以為是既自大on9

一黎就屈鳩我正皮自己

人地無擺袋=歡迎你坐
擺袋就係無讓位意識 要批鬥

人地就算無擺袋 你都要問人地有無位坐啦下話

如果事情如你所說

點解你唔係批鬥埋人地讓位黑面 仲要sip鳩你？

我就唔識解喇

早d去搵位咪唔洗等囉on9
另外加幾個配料坐兩人位點放呀

醉愛投票

樓豬on鳩仔黎
仲廢過連登班小學雞

樓主好好火
我都係當睇戲算

就係冇加

又黑面又ZIP 唔is因為要讓位

is因為隔離坐左條死毒撚

[/quote]
自以為是既自大on9

一黎就屈鳩我正皮自己

人地無擺袋=歡迎你坐
擺袋就係無讓位意識 要批鬥

人地就算無擺袋 你都要問人地有無位坐啦下話

如果事情如你所說

點解你唔係批鬥埋人地讓位黑面 仲要sip鳩你？

我就唔識解喇[/quote]
quote短d太長
用你個logic
人地就算有冇問 你都唔應該亂擺袋下話

如果佢一早唔亂放 人地問個陣咪唔洗再執 咪唔會煩到佢 咪唔會黑面囉
成個問題個根本就係d人唔想讓 想讓點解要黑面?
所以我唔係屌佢地黑面 係屌佢地唔願意讓
唔係話好唔願意咁讓左 就冇左個問題

quote短d太長
用你個logic
人地就算有冇問 你都唔應該亂擺袋下話

如果佢一早唔亂放 人地問個陣咪唔洗再執 咪唔會煩到佢 咪唔會黑面囉
成個問題個根本就係d人唔想讓 想讓點解要黑面?
所以我唔係屌佢地黑面 係屌佢地唔願意讓
唔係話好唔願意咁讓左 就冇左個問題

原來係咁
一陣去隔離幾樣衰個post留言先

我依家就係話緊你

你都係想方便自己既自私撚咋

憑乜屌人呀

人地無人問 咪擺自己袋囉

同你 無人擺袋 咪可以坐囉 唔洗問

咪一樣係自撚私 方便自己行為？

人地無擺袋 就係可以坐 係讓位意識 呢樣又係唔知邊撚到既共識黎

既然樓豬覺得 擺左袋就係唔讓

咁你仲問人地讓唔讓得？

先唔評你內文

你好地地開個post就算啦，係都要格硬整個投票做乜撚野姐，仲要改到啲投票選項明顯會向正評一邊傾斜，連登低質post就係你呢啲撚屌造成，你唔好打邊爐啦，你食屎算啦

同搭鐵一樣 我講唔該實入到去架 車入面咁空
但點解唔大家一齊企入去 唔好塞住門口?

或者咁講
如果我坐緊 你想搭我枱 但我一個餐放曬成張枱
你問完我黑曬面咁話 讓囉麻撚煩
相信你都會燥底
講真如果真係唔夠位咪用 你加餸 個袋好大 咪放囉 我覺得ok
但好多食緊碟頭飯 打邊爐冇加餸 個袋放得入兜既唔放 但仲霸曬成張枱 見到人企係到等緊都唔收好d野
點解唔大家做好d 食飯唔洗等咁耐位?

sorry 下次唔投啦 跟下風姐

岩係想方便
一個係大家都做好就大家都方便
一個係方便左你先 我問完先大家方便
點解唔可以做好先?
都係擺袋姐 佢俾個兜你點解唔可以放先? 咁又計我自私?

食飯都要關愛座，廢老都不如

我唔擺袋就代表你坐得？
唔比等緊朋友？

你係咪都要問架啦 自私柒頭

咪死撐啦 好樣衰
又要係咁加啲條件話讓完俾說話你聽
根本個位無人坐咪擺袋囉
你見人擺袋咪問介唔介意搭枱
就算人地無擺野
坐前都問有無人啦
成件事就係咁簡單
你係咪要其他人一見到你就自動叫你埋去坐呀

你唔去叫人讓比你？

可能根本無問過人
自卑毒撚黎

連登仔真係反智到
我作文攞2都知樓主舉個中年男女出黎係反例同埋證明根本唔係唔夠位擺袋啦
咁簡單都唔明仲係度亂咁叫
P.s. 霸撚住d位嘅死全家

如果本身張枱係連住
有人坐左係度先就算有吉位
問有冇人坐係基本禮貌黎

講唔清楚又話要講清楚 講清楚又話加條件
我講既野冇一樣駁到 淨係一路講冇人咪放囉
大佬 駁咀睇下題目啦 食飯時間 10幾個人等緊位 會唔會係冇人呀

而家親係講緊好多人呀嘛
2個人坐4人枱 半張枱野食 半張枱垃圾
我要坐佢咪黑面zip囉
垃圾唔可以放好d 袋又唔可以放好d
佢地放到咁亂 咪姐係佢當左張枱佢用曬囉
咩我又知佢唔想讓 唔係當自己可以用曬四人枱 點會咁用?
大家做好d咪唔洗煩 而家咪係佢地貪方便搞到等位既人唔方便囉 咪係佢亂放d野 2人位扮3至4人 局住真係2個人既冇得搭
你地又問我點知佢地係咪2個人

其實你地有冇諗清楚自己駁乜架...
想撚狗我或者我有錯屌我唔緊要
淨係希望2個人就唔好扮3至4人
讓返半張枱俾人 咁就叫自私 霸枱就唔自私

不過連登仔個個月入100k以上
係未試過搵位搭枱受人面色既
由頭到尾都冇話我冇問 就係咁話我做乜唔問
仲可以支持應該繼續霸枱 gooodgoood

就係冇寫我名 又冇寫佢名
所以點解2個人亂擺袋扮3至4人 就係岩
上面有巴打話有人2個扮4個 你地又視而不見?

照坐囉 佢屌你你咪屌返佢 個位你買左牙

霸氣

毒撚就拎走食啦 最憎有人搭枱

樓主諗住透過連登教育全港市民

樓豬，真係正宗柒頭，兩人坐四位關你撚事咩，鐘意搭台囉，唔鐘意就滾啦，你開post真係抵比人屌

唔情願地讓都係讓咗 講到人地欠咗你咁
好多人等緊但唔坐 唔比佢地都想兩個人坐四人枱架？
明明好小事 有人肯迫有人唔肯 肯咪等 最後有位你坐食到咪得
On9少陣啦 咁睇唔過眼下次拎大聲公都屌人叫人放好啲野囉

講真
吉野家啲枱咁撚細，擺兩個邊爐已經炆水，兩條友如果仲要帶埋袋，隔離未有人嘅時候擺隔離位有咩問題
又唔係有人走黎問你個位有無人坐，老閪都擺係到啦下話？枱又細仲要無時無刻攬撚住個袋就係為左等唔知幾時有人坐隔離？

問得出聲，正路無人會唔讓，你又唔問又要期望人讓
好啦，你話你會問，又嫌人地黑面多說話，大佬食餐飯你都咁執著唔識嘅人黑面，你食飯定食佢個樣

樓主條傻系應該is想

佢企左在隔離 即是表明左佢is等位坐 咁d人就要自覺拎開個袋 仲要笑容滿臉咁自動讓坐

其實樓主已經好慘
現實唔敢叫人讓位
咪上連登揾人一齊鬧下囉
好心你地配合下啦
你地又屌返佢轉頭
陣間又有人跳樓點算

我唔直接去答你, 用例子答

我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳

一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢

因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )

入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲

食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜

我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻

我問佢有無平 D 既野呀咁

有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果

我--->即走

跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35

仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒

上面講左乜野, 自己參透下啦

人地餐廳未出聲你屌乜鳩
你遲到就慢慢等位坐啦柒頭

唔明點解樓豬會比人黑面
簡單問一句:請問有無人坐?
咁都比人黑面我唔知係樓豬問題定個果人有問題 我自己就問親咁多次都未試過比人黑面
同埋樓豬一直話你又知我無問人 問題係如果你有問你一定一開始講埋出黎啦 唔洗下下比人質疑個時先係咁話你又知我乜乜乜 你又知我乜乜乜 通常啲人比人講中左就係咁
樓豬係咪未試過兩個人打邊爐呀 定係平時都係一個人食飯 我勸你都係唔好出街食啦 好多餐廳都係咁架喇
樓豬你都係唔好撐落去喇 完啦好嗎?

其實樓主只係酸人地有女
自己就要打飛機